政府換票箱既可行性有幾大？

先唔講保皇黨種票同民意
根據政府個網 大部分票站都會即場點票
但投完票之後要清場改裝先再開放比人入
中間個段時間係無公眾監察到
經過依半年個個都知依個政府有幾狗
有cctv 監察人員乜鳩都係假
無公眾監察到就無保障
但依家咁有個空窗期
佢成個票箱換左去都得
有咩可以保障番選舉公正

Btw 點都好 都要去投左先

推

100%
老鼠曾咪咁淡定囉

每個候選人都有一個監察人
到時可以留係票站觀察整個過程 靠哂佢

候選人可以派人一直睇住
所以呢樣靠佢地自己

建制完勝！
中共萬歲！

票站冇問題, 但交通可以有

你意思係要換點票既個啲箱就有危險？

即時點票，市民可以全程觀察，除非封箱，唔係幾難

真係廁所都唔好去 著成人尿片睇實 我認真ga

九龍公園通常係選票分流站，可能係分流過嚟嘅票箱。

唔係有啲會運去第到點既咩？唔記得

駛乜咁麻煩姐，既然係內定，無論點到幾多票都係照稿宣布咪得囉

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

整定箱齊票都仲得
有咩做唔出

有 個網打星個啲會運走
但好少數

100%

票箱入面整兩格，然後抽晒暗格D票出黎唱都得

popo 應該話有人 非法集結 有危險 要拉人 清場 唔俾人監場，要保護票箱

咪搞撚掂囉

每個候選人都可以派監察人，可以全程望住個箱，望埋開箱，再監察埋點票，換票並唔係樓上各位講得咁容易

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推